覺唔覺香港非建制陣營唔識玩鬥爭

泛民、自決、本土、港獨，冇一個學到當年共產黨鬥國民黨嘅手段；無主動廣泛滲透／控制文化界、知識界、學界24/7咁狂插政府、唔識將社會上所有失敗歸咎政府，最大罪係唔識用實際利益而非理想理論發動民眾（對農民而言共產主義大同世界真係WFC，可以分到田地、地主老婆同個女開放任搞先最實際 ）

打開本《毛選》睇〈湖南農民運動考察報告〉都夠香港非建制喺鬥爭手段方面升幾個level；共產黨係好仆街但係佢啲鬥爭手段又真係好撚好用，香港人幾時學得識去打返共產黨轉頭

爭取中間派支持，所以咩都唔可以做，你識條鐵咩

你睇政事台，網上私怨就識

咪臭屄

爭取中間派最後只會連基本盤都輸埋，睇馬英九就知道；佢想做全民總統、爭取所謂「淺綠」，結果國民黨開始少談論述，甚至部份論點開始向綠營靠攏，最後成個大風向俾人牽着鼻子走、「天然獨」開始成形、連基本盤都開始穩唔住，2016總統選舉狂輸300萬票。

毛澤東就好簡單，當年國共之間仲有青年黨、民主同盟呢啲小黨派，民主同盟肯跟共產黨走自然冇問題，青年黨堅持反共，就扣佢帽子，將青年黨打成國民黨外圍組織，一齊反埋。老毛唔會理中間派諗乜嘢，佢認為該做嘅嘢就要做，中間派若然唔同意，一係就說服佢，說服唔掂就打柒佢，就係咁簡單。

顧及所謂嘅道德高地，做事束手束腳，但其實好多人只係口頭道德，重視係效益，所以侵侵先喺狂屌下贏

班友改下圖笑下個傻既阿伯就當抗爭架啦

中國人不是倒向帝國主義一邊，就是倒向社會主義一邊，絕無例外。騎牆是不行的，第三條道路是沒有的。我們反對倒向帝國主義一邊的蔣介石反動派，我們也反對第三條道路的幻想。

「你們太刺激了。」我們講的是對付國內外反動派即帝國主義者及其走狗們，不是講對付任何別的人。對於這些人，並不發生刺激與否的問題，刺激也是那樣，不刺激也是那樣，因為他們是反動派。劃清反動派和革命派的界限，揭露反動派的陰謀詭計，引起革命派內部的警覺和注意，長自己的志氣，滅敵人的威風，才能孤立反動派，戰而勝之，或取而代之。在野獸面前，不可以表示絲毫的怯懦。我們要學習景陽岡上的武松。在武松看來，景陽岡上的老虎，刺激它也是那樣，不刺激它也是那樣，總之是要吃人的。或者把老虎打死，或者被老虎吃掉，二者必居其一。

——毛澤東〈論人民民主專政〉

毛魔對野心有強烈嘅執著，會豁出去，
陳水扁做總統前都坐過政治監，
泛民連總辭都唔敢，晒氣啦

紀錄片《尋找一九四九》有訪問過陳誠秘書蔣廉儒，蔣老先生話聽過有美國記者問毛澤東係咪真係信自己可以打敗國民黨，毛澤東答個記者話蔣介石讀咗線好多裝書但讀唔通；毛澤東講搞鬥爭要兩句話，「狠要狠到無情，忍要忍到無恥」，蔣介石既唔能夠狠到無情、又唔可以忍到無恥，點同我鬥？

我覺得係本土嘅網民太易受人影響

睇連登仔都知，
寵物狗唔食扒比喻強姦犯呢啲錯誤論證都過千正評，
就知大部份人無獨立且理智嘅思考。

人地話衝就衝， 掟磚就掟磚

真係on9到震
成班小學雞

網民就另一件事啦，但係枱面上啲領袖都唔識做就好大鑊

你肯定佢地真心玩鬥爭?

老實講我覺得大家都係鳩下鳩下又一日，冇人認真搞、冇人有執政意志、執政準備，根本上升唔到敵我矛盾嘅級數；尤其是泛民，一味想傾、學人又傾又砌，完全冇考慮過脫離「中華人民共和國香港特別行政區」呢個框架，只能夠算改良派

"鳩下鳩下又一日"
駁唔到
你睇下 有funding都拎去食鬼妹叫洋雞 搞淫賤party 係度笑笑笑
就知根本無心搞

毛哥是革命者的偶像
論革命佢認第一，冇人認第二

華盛頓都有得對抗下

無恥無情無義發揮到極點
而家真係做到毛哥少少既80後 我諗得金正恩
大佬都殺

中共都要有蘇聯背後資助先搞到咁多野架

泛民得個收皮中既肥佬黎

港獨撚更加唔洗講

基本上要係現實香港做到毛哥
首先要斷絕親人關係，朋友
全心全意投入革命事業
第二學識鬥爭，文鬥武鬥。

老毛呢啲大魔王一千年都出唔到一個
唔係咁易學

認真香港要攪實有外國勢力幫
係有冇港人真係灑熱血

武鬥是群眾造反奪權的結果，而當時官員尚屬清廉，於是有群眾願意保護他們，群眾遂分裂為保皇派、造反派。由於毛嚴格禁止官員動用軍隊、警察等國家機器鎮壓群眾（軍隊支左），官員便暗中武裝保皇派鎮壓造反派，造反派被迫反擊，遂成武鬥。

開始的武鬥都是以打群架扔磚頭為主，並未使用重武器。1967年6月6日，中共中央、國務院、中央軍委和中央文革小組發出《通令》，試圖糾正「打、砸、搶、抄」之風。武漢720事件後，因為湖南省軍區下屬指戰員組織武漢百萬雄師，介入派斗衝擊毛澤東居住的東湖賓館。時任中央文革小組組長的江青認為軍隊出現了支持保皇派的企圖，主張武裝左派，文攻武衛。她在7月22日，接見河南省群眾組織代表時說：「我們不能太天真爛漫，當挑起武鬥的一小撮人，他們拿起武器打你們的時候，革命群眾可以拿起武器自衛。在雙方達成停止武鬥的協議以後，他們仍然不把武器收起來的，你們自衛的武器不能放下。」次日，文攻武衛刊登於《文匯報》上。武鬥於是進入了重武器的階段，全國進入內戰狀態[1]。

港人如要抵抗共產
必先有內戰的準備

歷史正重覆
了解革命先輩的想法是我等8090後的重任

重慶武鬥中甚至使用了軍艦，涪陵地區武鬥因為當地駐軍介入炮艦轟擊城區，完全是正規戰爭的打法。幾萬貿派紅衛兵退入川東名寨栗子寨，對抗正規軍的打擊，最後全部宣佈繳械撤走。

共黨都捱打左好撚多年
你老未獨派捱個2年就叫哂春

攪得革命又成功既全部真係花一生人時間
有好多係賠埋條命

獨派真係攪革命
起碼死過百人先
如果唔係點對得起革命先烈？
自由尊嚴係咁易有？

香港人成長個環境咁舒服
肯捱兩年算好勁

岩啊
但而家先係最開始幾年
起碼捱多十幾年
中途會好多人拉去坐牢什至死

泛民駁同唔駁都有錢收，做下樣呃下你地班港豬就信
立法會依家得陳志全，朱海迪個d叫做野，其他基本係等收錢

所以要鬥一定鬥死呢班撚樣
第一佢地實力唔夠共產黨，建制強，先取易
第二佢地條利益鏈夠大
獨派拎到就夠屌多十年命。

如果毛哥再生
一定鬥死班貶民

冇合作餘地
不是你死就我亡
香港市場太細
要既利益唔搶走販民一定唔夠

老毛做法應該唔係直接鬥
係埋左堆先然後係內部拉一派打一派慢慢上位
即係大概做到而家楊岳橋個種

唔識玩鬥爭咩?
啲手段用晒黎對付非建制姐

扣帽子一早用左，所有非建制政敵都係禮義廉2隊，共諜，鬼

亦都將所有失敗歸咎泛民，通過高鐵係泛民既錯，游梁被DQ係泛民唔幫手或白頭佬唔做主席

網上亦有五毛幫手製造風向，咩食熱狗，水泥隊

舊有泛民固然係尸位素餐，仲妄想以西方議會理性態度同港共周旋

本土派更加未成氣候，四分五裂，爾虞我詐

玩文化滲透

100毛先帶起將政治娛樂化，令後生仔對政治容易入口
不過就比人屌抄野同埋賺錢上市

何韻詩杜汶澤黃秋生黃宗堯麥明詩都係少數會出聲既藝人，本來都係一個宣傳政治訊息既渠道
不過個個都比人插到體無完膚，無人支持

正經post有班人唔敢入

呢個真
兩登仔屌紅字個班藝人仲落力過屌低智森王晶

香港邊有非建制陣營

鳩達咪想學毛澤東囉，鬥青政本民前
估唔到神驅ko左佢者

人地就狡兔死走狗烹
佢就未成氣候已經鬥自己人

會比人屌獨派領袖推人去死，係鬼，會激嬲共產黨

你真係想咁？

蘇聯媽媽都唔係萬能。抗戰前到抗戰初期，蘇聯為鞏固後方免受日本威脅，基本方針係支持國民政府抗戰，提供飛機、坦克等大批軍事援助，直到《日蘇中立條約》簽訂為止；呢個時期嘅中共真係幾乎食自己，種鴉片不在講，甚至私底下日本仔都有計傾。西安事變初期中共都係想公審蔣介石然後處決，但比莫斯科急電制止，最後被迫放蔣。

戡亂戰爭初到中期，蘇聯方面嘅意思亦都係國共劃江而治，但毛澤東根本睬佢都有味，吟返句「宜將剩勇追窮寇，不可沽名學霸王」，頭也不回下令向全國進軍。